連囝做野唔洗你教

不停叫連囝del post做咩 連囝都唔會理你班蟻民